\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		Tim se sastao samo jednom, početkom izrade projekta, kako bi se međusobno upoznali i ugrubo dogovorili tko će što raditi i odabrali voditelja. Sve ostale stvari rješavali smo online putem preko poruka.
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tvrtko Brekalo}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matija Kević}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Brečić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Miličević}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikola Vugdelija}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Grabovac}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vedran Kurdija}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tvrtko Brekalo}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matija Kević}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Matej Brečić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Karlo Miličević}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nikola Vugdelija}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Hrvoje Grabovac}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Vedran Kurdija}}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& X & &  &  &  &  & \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	&  &  & X &  &  & X & \\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       &  & X &  &  &  &  &  \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& & X  &  &  &  &  & X \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			&  &  &  & X &  &  &  \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		&  &  &  &  & X &  &  \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& & X &  &  &  &  &  \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 &  & X &  &  &  &  &  \\ \hline
				Baza podataka				&  & X &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram razreda 			& X &  &  &  &  &  &   \\ \hline
				Dijagram stanja				&  &  &  &  & X &  &  \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		&  &  &  &  & X &  &  \\ \hline
				Dijagram komponenti			& X &  & X &  &  &  &  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 		&  & X &  &  &  &  &  \\ \hline
				Ispitivanje programskog rješenja 	&  &  & X & X &  & X &  \\ \hline
				Dijagram razmještaja			&  &  &  &  &  &  & X \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		&  & X &  &  &  &  &  \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			&  & X &  &  &  &  &  \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		&  & X &  &  &  &  &  \\  \hline
				Popis literature 			&  & X &  &  &  &  &  \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				\textit{Frontend} 			& X & X  &  & X & X &  & X  \\ \hline 
				\textit{Backend} 							& X & X &  & X &  X &  & X  \\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		
Jedan od članova grupa nažalost nije navedan na grafu s obzirom da zbog
zdrastvanih problem nažalost nije bio u stanju doprinjeti radu na projektu.

\bigskip

\includegraphics[scale=0.625]{commits_graf.png}
	